APPLE的信眾有福了！蘋果CEO任職北京清華大學

庫克出席並主持會議。（圖／北京日報）
正值中美貿易戰稍露曙光之際，蘋果執行長庫克（Tim Cook）成了北京清華大學經濟管理學院顧問委員會的新任主席。他18日主持了該委員會2019年會議，並發言稱，未來3年將與全體委員共同致力推動學院發展，為將學院建設成為世界一流的經濟管理學院而努力。

據《北京日報》報導，該顧問委員會2019年會議18日在北京清華大學舉行，這是成立以來的第20次年度會議，共有35位委員與會及參與相關活動。在會議開始前，顧問委員會副主席、清華大學校長邱勇院士首先向眾人介紹，大陸國家副主席王岐山17日會見該顧問委員會委員的情況。

接著邱勇向離任主席頒發感謝證書，隨後由新任主席庫克發言。他表示，未來3年將與全體委員共同致力推動學院發展，為將學院建設成為世界一流的經濟管理學院而努力，並介紹了今年新增委員和榮退委員的情況。

▲會議現場。（圖／北京日報）
據悉，清華大學經濟管理學院顧問委員會成立於2000年10月，由知名企業家、商學院院長、知名學者（包括諾貝爾經濟學獎獲得者）以及大陸政府及財經部門領導人組成，首任院長為前大陸國務院總理朱鎔基，他亦擔任顧問委員會的名譽主席。

現任主席則為蘋果公司（Apple）首席執行官庫克，副主席為清華大學校長邱勇院士和文科資深教授、經濟管理學院經濟系教授、經濟管理學院第四任院長錢穎一。此外，特斯拉（Tesla）執行長Elon Musk、阿里巴巴創辦人馬雲、摩根大通(JPMorgan)執行長Jamie Dimon等，亦曾加入該顧問委員會。
▼ 邱勇向離任主席Jim Breyer頒發感謝證書。（圖／北京日報）

轉會了

下架單野都未計香港人肯唔肯罷用apple

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

Apple奶維尼屎眼

到時同美國有咩爭拗

火燒_家樓

Ifanboy出黎講兩句

屌佢老母....買左11先玩呢D

⋯⋯

Apple 真心唔洗再買
無左SJ 之後D product design 又奇怪
奶共奶到出汁

咁我地仲可以用咩

同問

補返條LINK:

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

屌on9，聽緊重播copy錯左

再同問

唉屌 要轉會

延伸閱讀：

（好撚重要）IOS Safari竟主動傳送IP等私隱資料去大陸騰訊！立即關閉此設定保平安

三叔，Google，BlackBerry

有360

CLS

librem5

其實到今時今日仲揀Apple係因為保安問題

保安，放你d data係中國幾安全呀

雖然係咁，但要唔用apple真係冇乜可能

Sony呢

真係唔想用，你有無其他option?
安全係重點

轉玩罪大

傳說警犬持有嘅破解iPhone方法
似乎由Apple提供

htc

唔換新機
唔sub apple services
唔課金
咁應該ok？

支那係唔係見到華為比美國整爆左轉玩蘋果

啱啱轉會你同我玩啲咁既嘢

sj顯靈隊左條奶共死基佬佢啦

真係奶到出曬汁

屌你 啱啱買完ipad
講真 tablet apple係屈嘅，但下部手機就不了

屌, 早知唔轉會APPLE.

又舔cock

遲早監控晒全世界iphone

如果罷用apple有咩推介？

ASUS

Google pixel

奶共奶到傻撚左
不過apple係連登春袋 照用

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

係連登屌apple 小心比狗咬死

[學術]iPhone是否地球上最安全的手提電話？

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果你係講雲上貴州
其實喺中國搞得cloud都要咁做
Microsoft, Amazon, Cloudflare全部都有份partner中國公司黎提供cloud service
而Google更加因為提供資金俾中國企業搞物流(間接benefit解放軍)同埋搞dragonfly等project而俾軍方同埋後黎嘅Donald Trump質疑話要調查Google係咪涉嫌叛國

講奶共
講真呢啲都符合曬連登仔standard
但講真係咪真奶
自己判斷啦

9up

壞咗拎去先達整？

睇吓頂到上面啲清新空氣幾耐

屌 我都係用左個幾星期

咁Gay Cock你resign Apple CEO全職返大陸啦。

繼續用到部iPhone壞先再諗

真心唔好裝修，始終apple同先前裝修最大差別在於中資同美資。現實好多公司都搵支國錢，無可能個個裝修同埋破壞自己道德高地，所以裝修一定要對準政權的支國公司。

先唔評論樓主係唔係5毛，但記得唔好幫樓主推呢個危險post
大家一定要認清目標唔好亂裝修

Tim Cock

還返Steve Jobs比我

一講Samsung就係咁提360
煩唔煩

BlackBerry 比大陸買左

奶共奶到shu shu 聲

1部iPhone6S， 1 部 Google pixel2
都係一出就買，從未壞過

個人比較鍾意Google

安全地奶共？

source?

要抵制蘋果唔係好實際，不如抵制奶共cook好過啦

嘔

gay cock

幾時做埋人大政協 勵害了 我的cock

BlackBerry?

屌你老母死gay cook

邊撚個話裝？

an機又唔得 apple又唔得 可以用咩

Apple做咩搞成咁

一日ifan 一世ifan
咩奶共嘅消息都唔會改變我對apple嘅愛
最多以後跟佢一齊奶共

3310

嘩⋯⋯

我屌你老母

轉用google部新手機好過

真係痴撚線

人哋都係想要你嘅知識轉移，咁好比個位你坐？一向技倆，搵外國人做重要職位, 等佢哋transfer 晒d重要技術，管理知識，然後kick you out...

今次雲上貴州，身上彊營

香港無行貨，一壞就玩撚完

水貨機壞咗可以攞去邊整？
先達識同你換粒加密晶片？

可能有仔仔屌下 扑下嘢

屌你老母垃圾共狗蘋果添曲

香港帳號擺美國啊

Pixel 4

個條友係咪on9，亂咁屈人裝修

唉⋯⋯唔通禁住比佢賺

你唔覺得教主一死咗成個Apple就亂咁嚟嘅咩

中美打緊貿易戰都去奶共

Steve job番生都比佢激番死

入多幾部 google pixel
之後是旦有部壞咗寄返去外國整
自己又仲有幾部傍身唔怕無機用

保養呢？

無行貨

有行貨又點
AN機一向出名易爆
一般人爆唔到拎去華強都兩野搞掂你
IPHONE起碼未有真實消息最新IOS都輕易爆到

不過TIM COOK你食屎啦

信支那嘢 有冇咁天真

推上twitter, 發裝修前最後通牒

飛鴿啦 最撚安全

個頭懷疑gay cook奶共會開後門，個頭話360只係大陸database無問題

無辦法 APPLE既核心價值的確係教主
越出越市場導向...
唔係開頭教主個底打得好
APPLE收左皮十世

特斯拉（Tesla）執行長Elon Musk
摩根大通(JPMorgan)執行長Jamie Dimon

唔好老點啦，呀Sor

你一定後悔，一年就出問題

In Pixel we trust

都係Iphone

samsung

Android

中TG喔

冇行貨

屌，垃圾cook

點解香港無行貨咁撚on9
Marketing 炒得啦
利申用Iphone

Google pixel 4

奶咗好耐

到依家都唔明點解要內置個360係度掃儲存空間
係咁偷睇，想點姐

真 有行貨先講啦

apple成最危險私隱水洩取工具

香港係咪冇左14日全款退機，我未試過，如果重有想買兩部返黎退下

Apple 畀gay cook玩殘

可以監控全世界lu

第1個玩人面識別就係iphone

gay cook為退休去北京做顧問打定底

Blackphone

上Twitter la spread 返去美國先

唉，10年idog表示

先達興衰證明一切

Blackberry 賣左俾TCL 啦

垃圾蘋果奶共，用華為算

中TG

samsung自備360

好過apple先la

玩國際戰線，搵有小小財力嘅巴絲喺美國買少量Apple股票，跟住喺股東大會聲討Tim Cook奶共得唔得？有冇得諗？

利申：9up，冇買開股票

有幾好？

🇹🇼
你試下用iphone 打出來

唔係講緊安全方面？
360 可以令你聯想到台灣旗？

apple咪又係俾資料騰訊
而家仲要舐共

source？

“此外，特斯拉（Tesla）執行長Elon Musk、阿里巴巴創辦人馬雲、摩根大通(JPMorgan)執行長Jamie Dimon等，亦曾加入該顧問委員會。”

大局觀咁睇類似嘅嘢成日都有

其實好多新聞都會被不必要放大 邊啲嘢被放大邊啲嘢被downplay其實好睇媒體嘅立場同埋輿論被點樣操控 所以其實好多人睇到嘅嘢都好表面 全世界就算民主國家呢啲現象都好普遍 大如Bloomberg, CNN呢類嘅媒體成日都畀人話企圖操控輿論

Apple係成日不論做咩都會畀人無限放大嘅公司 有啲人係為利益咁做 例如放大Apple銷情負面消息黎到攻擊Apple股價賺錢 連登都已經多次因為呢啲新聞而嚴重炒車啦其實 冇人記得？

當年Apple遷移中國用戶資料去雲上貴州全世界都講大家都知 但結果其實Amazon, Microsoft, Cloudflare都一直有呢類型嘅partnership 但結果點解淨係因為呢樣嘢就攻擊Apple 而其他公司就完全忽視
你知唔知你依家上連登都係連緊Cloudflare 咁你係咪因為呢間公司”奶共”好唔安全？

連登仔睇完big picture先諗下咩叫奶共 如果唔係你地好多公司嘅product都要抵制 包括Android, Windows, Amazon, Azure, AWS

好多好多對你地黎講奶共嘅嘢 諗深一層其實係合理而且頗公道嘅 你未必鍾意 但我覺得可以接受 詳細自己刨下呢片文 sor for我表達能力有限

最近就好輕Apple奶共論同埋換手機風 Go ahead, do that

抵制唔到蘋果
點樣可以令癲cook 落馬

裝修！

屌你啦，人哋官方咪一早講咗淨係支那人會連去騰訊，係咁傳 fake news 咩居心

你信？

奶到痴線

公道講句Cook其實管理得Apple唔錯
係你地對Apple嘅expectation同現實唔同

(講完預左畀連登仔插爆)

見到Tim Cook 搞成咁既樣 ,Steve Jobs 真係激到係棺材都彈番起身

係，咁大間公司講大話係死罪

Apple 通過 Safari Fraudulent Website Warning（Safari 詐騙網站警告）保護用戶隱私和數據，該功能可標記已被識辨的詐騙網站。啟用此功能後，Safari 會根據已知詐騙網站列表檢查網站 URL，並當用戶到訪懷疑是詐騙網站的 URL 時對用戶顯示警告訊息。在這過程中，Safari 會從 Google 接收了一個已識辨為詐騙網站的列表。區域設定為中國大陸的設備將從騰訊接收詐騙網站列表。用戶到訪的網站的 URL 絕對不會與傳送予安全瀏覽供應商，用戶亦可隨時自行關閉這項功能。

我都係新機用左兩星期

好，咁我暫時停止狙擊

Apple 執左 你係未會去自殺？

平放ok？

講句完全冇內容嘅說話就想質疑人 唔好咁膚淺啦 你不如提出反證 如果唔係你同藍絲講嘢有咩分別
我就順便同你講埋 WebKit嘅source code都已經睇到曬

罷買iPhone

你咪又係信人講 有乜實質證據

買得起彩你都傻 買唔起股東唔會理你

唉… 堂堂apple比奶共Tim搞成咁

唉 Apple只要奶共食到大陸狗啲錢就唔會care香港市場㗎啦 香港同大陸 點計都覺佢哋會揀大陸多啲

如果 google pixel 有行貨，理得 apple 解釋幾多晨早過咗檔啦

最主要問題根本係 google 都唔回應香港人多年來對 pixel 行貨嘅訴求同渴望

你真係on9㗎喔 咁乜嘢都你講曬啦
一句你唔信就唔係 你信嘅就係 咁得未？

google 入唔到中國市場，咪又係唔 care 香港市場

咪帶風向啦 等佢真係有損害先講 依家咁同大陸做下公關都裝修香港人真係好唔得閒

Steve Job 喺天上跳返落地面兜巴升佢幾吓

咁又點？

連累香港人硬食 apple

連登真係奶apple奶到極致

我屌你老母！！間蘋果比你攪到臭曬喇

舔菊

如果轉會有咩推介？

已經變左中國國企

奶到雪雪聲
算啦
咩公司都搞得
係apple唔得

我都想奶 google
無 pixel 行貨無得奶

咁都裝修其實外界睇一定係負面印象

apple 都搞得
姐係其他美資都搞得
係咁推手足搞美資你咩居心？

邊個話搞美資?
純粹睇唔過眼
apple 呢d新聞唔係單獨事件
次次個post都沉得快
我睇唔過眼姐
一係咁
直接係連登講apple重要過香港啦
無人叫你裝修
但文宣得啦掛
呢點有人敢做咩?
只要係apple就縮撚晒
可以連署白宮叫佢trump同apple傾傾架
連登敢做咩?

apple 唔係美資？
搞得 apple 其他美資邊間奶共跟據你講法咁實會搞埋

武唔得 我都覺得仲ok
文都唔得不如收檔啦

屌！成班拿破輪，上兩個星期，NBA 爆曬獲比右膠追住咬個時，條七頭走出來話：『喺中國搵錢就要跟中國規矩』，就知啦

唔用三叔咪pixel nokia，不過ifan仲停留喺10年前，以為android得三叔

6s準備轉會samsung

nokia 早排至爆大單嘢出嚟咁快又失憶
pixel 無行貨吹到粒加密晶片幾勁都係哂氣

不如你再諗返自己第一句講左乜先好無？
知你想帶風向啦，阿sir

Apple咁就敗左係呢條友手上....
到時apple啲科技同資料實俾大陸偷哂炒哂....

你睇埋成篇好無
成篇講緊裝修
所以咪問邊個話搞美資
睇清楚啦

奶到雪雪聲
算啦
咩公司都搞得
係apple唔得

阿sir,係到玩挑釁帶風向無用嫁
死返去狗兜啦

其實Apple有咩科技

CPU

我女友部Sony 果陣又話咩機皇
用左一年，真係岩岩好
第二年就叫春
鬧鐘都無咁準
依家準備轉Iphone
利申用緊Iphone 6S,升埋ios13.1.3，用左3年幾
仲係順到仆街，好想換11

呢條垃圾唔好再搞臭apple啦

洋奸

我既意思係 係文宣果類
佢既意思係裝修
定係你既搞只有裝修?

仲有 唔好講唔贏就話人阿sir
我呢 就只係個ive仔

自行研發可以嗎

佢哋咪又用Android
咪又係可以偷到我哋嘢

大陸機先放中國

Google Pixel 值得考慮
最大問題係無行貨

李小加係廈門大學畢業，我係唔係應該唔好在香港買股票？

呢條友奶到咁，iPhone都輕鬆hack

蘋果CEO要奶共，你覺得有咩保安可言

好多公司都係”奶”到咁 Google, Amazon, Microsoft

iphone 唔安全了？

Google CEO要奶共 你覺得android有咩保安可言？

罷用iphone！ 港豬：不了

用hotkey取消fingerprint....再加密左部Android，又點會唔安全

M$ 成間公司要奶共，你覺得有咩保安可言
咁你裝 linux 未？

微軟撐大灣區辦峰會 帶區內公司去國際

啱啱先奶完野
唔係爆呢啲就係壞嗰啲
真係唔係國籍同埋資料送中問題
華為啲機好過佢多多聲

起底block

所有 an 機得 pixel 用得過，有加密晶片，其他都係垃圾，pixel 只係衰在無行貨。

條友駁唔到

失民意好多手足果粉

保養點搞

我地香港大學各方面都優勝過清華大學做咩唔黎香港大學呀

同埋粒電太細

Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung

垃圾apple

Asus?

高通 855 7nm 唔係應該好慳電咖咩？

google親生仔

idog表示睇唔到

算吧啦，叫連燈仔罷用apple 仲慘過殺佢全家

華為有咩好
影相就嚴重偏色 HDR做得麻麻; 得zoom同埋極端低光叫做好少少 但大部分用戶會care呢啲嘢？
software就體驗差 加上畫面唔流暢
moon比較Samsung同埋Apple OLED又唔係靚
你可以話佢電唔差 但依家Apple Samsung都做到咁嘅水平甚至好過佢 點解揀華為？

我已經唔提佢啲作弊嘢 例如最近爆單打機會自動降低解像度
差啲唔記得 仲要冇play store

唔好間接吹奏呢啲科技小偷OK？

android 仲危險

android 安全問題你咪一樣睇唔到

保養問題點搞？

其他公司冇人care
總之一窩蜂屌咗先 人云亦云

你應該號召全世界擺買APPLE,好過裝修 賣唔出IPHONE先令佢痛

我用開水貨機, 壞左買過部

有米

我家姐同姐夫果部都係
佢地屎忽痕話sony講到好勁好正兩個齊齊出機
一個半年出事，一個玩到年幾，之後兩個都係轉返iphone

奶共所以咪有位做囉

FUCK YOU TIM COOK
FUCK YOU!!!!!

廣告就真係吹到好勁
硬件吹到上天
又話咩同PS4連接
畫質又點勁點勁
喇叭又點勁點勁
粒U又話皇者核，幾撚快
乜撚野黑科技，名過其實

睇嚟你唔了解Android

Pixel 4電池容量較小，只有2,800 mAH（Pixel 3為2,915mAh）、4XL電池容量為3,700 mAh

唔知係咪真係咁慳電，但就咁睇粒電，仲細過上一代
可能焗人買XL?

dllm

我都唔撚明。sony技術係有，但搞電話搞咁耐都係搞到pet屎咁

我唔講太technical都唔追溯過去啲嘢
我淨係講最近Samsung fingerprint sensor bypass
同埋pixel 4嘅face unlock 缺陷
已經睇到曬android成個陣營係幾咁唔重視security, privacy

表面已經咁 但你知啦 android in general冇咩人care 有幾多出咗事你睇唔到？

我真係好掛住教主

依家果部最新既 Xperia 1 又話咩咁多個部門整合出黎既產品，話咩整合度高左好多。
簡單講咪，佢D上遊產品係勁既，但軟件寫到成PAT屎咁。(用過就知軟件果PART有幾撚廢)
華為果部P30 PRO 主鏡頭都係用SONY，4000萬像
自己部最新旗艦先得1200萬像

LG
SONY
三星
HTC
華為
小米
以上牌子&一眾大陸手機都唔好用
真心

唔用蘋果，唔用共牌，仲有咩好用
三星Sony Google?

我有曬理據啲comment連登仔淨係識留負評
呢到係討論區我想要理性討論都咁難 講咁耐九成都係啲冇內容嘅comment

推

收左幾錢?

再見apple

你隻idog就算鳩數啦，連登最多人用iphone都負評你就返去反省吓
Apple做乜都撐你奶gay cook屎眼奶得爽唔爽

屌，轉nokia

奶共奶撚到

淨係識人身攻擊 講埋啲冇內容嘅嘢
你有point就唔洗咁啦

同埋你咁信連登仔智慧？
連登平衡時空黎咋 輿論畀人操控曬都唔知
去Twitter Reddit完全唔同世界 理性嘅討論佔多數

咁你走啦仲留係度做乜，係呀連登好垃圾呀

Trump開到聲要查Google有冇叛國，隻死idog仲想洗白話googe同amazon都係咁啦
因為其他大企業都奶共，所以Apple奶共冇問題？

仲好意思問人點解比負評人唔笑黑警都吠啦

Taiwan >🇹🇼
無問題喎

我想嘅咩 政府垃圾唔通我就走啦咩
盡緊綿綿之力咋

你唔願意承認事實都改變唔到咩 連登係好多冇內容嘅comment 你都有份貢獻

我冇話冇問題 我純粹講緊現實出黎
現實係咁你可以接受或者唔接受
如果你唔接受 咁以一樣standard你都唔會接受到Google Microsoft Amazon嘅product

Just saying

同埋啱啊 你都講咗我個point出黎
Google其實奶得更加出色

Btw你令我諗起Godwin’s law
label對方係放棄自己思考嘅其中一步
恭喜你 你已經越黎越接近mindless idiot嘅行為

唔同term 不過套返idog都係一樣道理

Tim Cook真係ON9仔黎
睇佢成日講D無風度既人小說話就知
還我steve jobs

呢條友應該判佢叛國罪啦下話 擺明係間諜黎

你話佢係間諜我都信

本身諗住黎緊下年要換iPhone iPad MacBook
而家唔諗 轉埋用spotify 唔撚sub佢啲services

Apple點都係美國野 你一裝修咪姐係比人屌

夠薑罷用先講,D人無左部iphone仲慘過去死

勁撚想罷
但罷完可以點，an機有安全問題仲要好多都一樣奶共
三星仲韓國商業極權

不如我哋玩一人一信要求google喺香港買電話算啦

仲兜咩姐？
自己唔打清楚又要挑釁人怪邊個？
搞搞聲？黑社會呀？
咪再扮啦阿sir
想用挑釁方法帶風向手段太低啦

屌 我都係 早知唔l轉 等pixel4好過...

轉囉

仲有M$

唔會執

How Microsoft Helped Build China’s Nightmare Surveillance

其實大把公司都會咁做 咁樣都叛國罪全部美國大企業CEO都要坐監
我淨係可以話做生意係要咁”奶共” 呢啲姿態上嘅嘢唔好咁care

sorry 但SJ唔係仲小氣咩

淨係講佢呢樣嘢咩 佢成個公司政策都係拒絕美國擁抱中國啦

“此外，特斯拉（Tesla）執行長Elon Musk、阿里巴巴創辦人馬雲、摩根大通(JPMorgan)執行長Jamie Dimon等，亦曾加入該顧問委員會。”
都話呢啲姿態嘢 做生意係咁玩 就好似搭下膊頭話你靚仔咁

不如你解釋下咩叫同冇點樣拒絕美國擁抱中國

up

善用起底功能，睇吓呢隻狗拆開乜嘢post下下都係啲H漫淫野，唔怪得知依家d 狗雜種拉到啲靚女o靚妹上下其手啦！你老母個臭閪生到你呢碌淫棍出嚟真係抵比人屌到你老母個花閪反晒皮

me too
第一次用iphone

諗住安全d
點知奶得勁過samsung

奶共搞到apple咁

其實好難
影響力太深

其實Apple管治理念係貼近中共的價值觀
樣樣都要審批審查
信審核多過信自由
做過ios developer 就會明白

Google就接近自由世界價值觀
接近瑞士和美國價值觀
搞open source
唔會太多審核

所以我一向只用android機

Apple管治理念係貼近中共的價值觀
樣樣都要審批審查
信審核多過信自由
做過ios developer 就會明白
佢要拒絕你個app上架你冇得say no
佢覺得佢app store上app大把
多你一個唔多 少你一個唔少

Google就接近自由世界價值觀
接近瑞士和美國價值觀
搞open source
唔會太多審核
自動審批

所以我一向只用android機

公司同政治冇得直接比較
政制上嘅專制會有無限延伸嘅權力同冇後果 公司對成個生態系統嘅控制唔會畀到咁嘅權力佢 反而帶黎更多嘅係user benefit

其實係咪應推廣自由移民更好

咁樣每個國家就要為自己的行為和理念負責
市民可以用腳投票離開

但人類有咁多種族歧視/衝突 文化差異 資源爭奪 犯罪行為等等
open border又有更多問題呢

即係除非當地人口過多（好似香港）咁
否則不能拒絕任何移民

市民就可以用腳投票
每個國家就會為自己的理念和行為負責

Nokia

連電話都冇得揀

用咗Apple 10幾年，就算奶唔奶共都唔使再買

上面講嗰啲問題都係未解決
其中一個問題係一個社會有多元嘅文化同埋種族對政府黎講係更加容易”管治” 望下當年英國係點做到高壓管治印度就知

唔使驚，睇吓最後邊個玩邊個⋯⋯

添曲無能，令公司股價損失幾百億，
要保住中國市場，要咁樣賣屎忽。

有痛腳？

鬼叫其他機唔爭氣咩

香港無代理入 google pixel
一壞就收皮

長遠真係要open border
上述問題係存在
但close border帶來的問題更嚴重
As long as there are country border
There is no such things as freedom

好簡單，有人信伊斯蘭，希望under伊斯蘭法生活
在目前close border係會造成好恐佈的政治劣境
因為會剝削左非伊斯蘭或崇尚自由的伊斯蘭人的權利
但open border就簡單了
只要當地伊斯蘭群體多，你少數非伊斯蘭，可以選擇移民去其他自由世界。
如果你係真藍底，buy中共套野，咪去中共。
其他人去以去其他自由世界。

呢樣先係真民主，真自由
你有國界，點到實現唔到真民主和真自由。

仲有，在目前半全球化，其實先最多問題。
首先，點解中共要無恥地抄襲侵權，因為對中共有利，而西方又奈佢唔何。但如果無國界就唔同，中共咁做係犯法，官員要坐監。點解中共要鎖網，又係半全球化問題，如果真全球化，根本唔容許佢咁鎖網。其實係半全球化下，中共鎖網可以對佢管治有利，所以中共先起飛得咁快。香港點解的送中與反送中咁大爭議，都係半全球化帶來的問題，一方面香港人可以自由去大陸，一方面冇引渡協議，一方面好多香港人根本無法信任中國大陸司法制度。

Nokia 3310

ifandog.: 我係中國人呀屌

果陣都係咁諗先買左iphone...

你真係用先好
咁撚有骨氣

屌 下架iphone 不了

香港係咪無行貨

想轉pixel

係咪得返pixel可以用……

埋商家佬得共產黨身唔好諗住無事走到

莫講話生活呀，連返工做野都係用mac機，點罷

有生之年都唔知有冇機會買到部行貨 pixel

分化狗死開啦

係，壞咗就收皮，要買多幾部傍身，窮撚表示買唔起

唉用左好多年htc想轉會但其他真係買唔落手

可惜無行貨

可以用，但無售後

起底起好d啦
睇下我係咩post留咩言

我會罷 下部絕不會再用蘋果 反正需要既功能依家部部電話都有
但都要講 其實三叔 google都係奶共
大陸個市場太大 商人眼中只有錢 跟本唔可能為左政治而放棄
支爆一日唔成真 都好難要佢地唔奶

叫香港用家情何以堪
仲要寫住made in china

國家級保安

美國國家級保安

唔好意思 佢地都有選擇性失明

google 親生仔
仲有，電腦都係好大嘅窿
轉埋用 chromebook 吧

咁又點

又唔係中國研發
中國只係十負責組裝

佢影衰晒啲同性戀。

撥火！吹啲五毛逼共產黨對同性戀問題表態。有戲睇！

連 made in china 都要割
咁間間都要搞

pixel 香港邊間代理有入？

我下部會轉pixel 買水貨算

真係同問
係咪apple 最安全？

我企出黎,

DLLM 蘋果

含到雪雪聲

咁壞咗去邊整

唔知會唔會裝多左野，用嚟收集情報

以後要叫北京apple store

日系機

pixel 都好安全，有獨立加密晶片，但香港無行貨，一切保養自負

好耐未壞過手機試下算

究竟香港人有冇可能抵制到apple 定同支那人一樣口裏說不

洗乜hack 佢直接開比支共

P30pro係ok既
硬件上係可以
不過呢個牌子我個人係絕對唔支持
共匪狗

直接轉會pixel 啦 pixel 已經有titan m 硬件加密 details 可以google去睇
只要你個passcode, bio authentication 冇比人破 基本上唔會有咩問題

直接叫Beijing store

保養呢咁

只限中國地區用戶

點解外國好似冇咩反應禁

外國理西你香港 支共咩
關佢地咩事

保養就真係煩d 近既都要寄去台灣

明明班左膠最中意扮正義嫁次次一到中共要人一齊做埋d衰野就當冇發生過禁

上次hklive.map app store下架單野外國都有輿論
但Tim Cook同Apple WFC
左膠扮正義有咩用 阻唔到佢用埋啲自欺欺人理由奶

屌, 真係心鳩淡, 美國俾你自由既福地賺大錢, 走去賣國

蘋果就瀨共，google就直接插手指拎資料
咁直實重可以用咩機

呢啲撚樣肯定日日係中國玩幼齒

Google都奶共既 不了

Fuck u tim cock

我咪講緊P30 Pro同埋最近出嗰啲唔知乜mate
依家android都係玩砌零件 硬件有得唔OK咩？
依家係鬥整合同埋軟件 係要成個experience咁睇 淨係硬件曉飛都冇用

open border會產生好多問題 有個好明顯問題
你依家咁樣反而矮化咗政府 變相國際企業對各國政治社會有好大控制力 你係唔會想商人治國 咁樣好大機會全球攬炒
其實Google, Amazon呢類公司已經對資訊嘅傳遞有太大影響力 絕對有潛力做啲好恐怖嘅嘢

罪大

Sony XZ2岩出用到依家 同新既差唔多
之前韓系機就真係半年出問題
Sony係行銷做得差姐

問題係國際大企業係經過市場大量淘汰揀選出黎
政府永遠安隱，做又36唔做又36
問題更大
Openborder就係要各國政府為人民付責
否則你個國家會玩完，甚至零人口，可以摺埋

依家仲要含埋撚

遲啲啲資料直上貴州

唔好以為淨係獨裁國家和支那先係咁。
法國黃背心運動，搞左成年，叫總統落台，總統都懶死唔肯落台。
如果open border就簡單
你唔認衰，市民就走。